# yolov5-streamlit

Deploy [YOLOv5](https://github.com/ultralytics/yolov5/releases/tag/v5.0) detection with [Streamlit](https://github.com/streamlit/streamlit)

博文地址： <https://xugaoxiang.com/2021/08/27/yolov5-streamlit/>

# 线上体验

直接访问 <https://share.streamlit.io/xugaoxiang/yolov5-streamlit/main/main.py>

# 安装依赖

```
# 本地安装的话，请将opencv-python-headless改为opencv-python
pip install -r requirements.txt
```

如果有`GPU`的话，将`torch`替换成`gpu`版本可加速检测

# 运行项目

```
streamlit run main.py
```

**图片检测**

![streamlit yolov5 image detection](data/images/image.png)

**视频检测**

![streamlit yolov5 video detection](data/images/video.png)

** 启动在线搜索识别 **
```shell
gunicorn online_test:app -D --workers 4 --worker-class uvicorn.workers.UvicornWorker --bind 0.0.0.0:8000
```
**手动下载**
```shell
python get_images_aiohttp.py
```